# Final Project - Batch42

---
## Kelompok-4

---
## Anggota Kelompok
* Wisnu Dwi Cahya (@Wisnudc)
* Mochamad Arief Kusnadi (@AriefKusnadi)
* Bima Sakti (@bimakuru)

---
## Tema Project
### Forum Review Gadget
#### Ide project ini mirip dengan forum review IMDB dan GSMArena

---
## ERD
![alt text]({{asset('image/ERD4.jpg') }})

---
## Link Video
Link Demo Aplikasi : 

Link Deploy : https://bimakuru.com/Final-Project